我老死世清入一入黎

比面我聖誕節呢幾日唔好jer肉酸仔老母ok?

推

不了

點解
你同佢拍拖？